有冇supper moment既fans好鍾意浪人呢首歌?

浪人狂奔於追逐太陽
浪潮洶洶湧湧而上
淹沒足印一切變正常

心目中#1

我都係咁排，其他歌既感覺比唔上呢首歌咁深刻

真心好撚正 懂得快樂同佢我都好中意
但浪人的確係少有嘅style

最安靜的時候同浪人2首都係聽極唔會厭

佢地啲詞好過 陳詠謙

fans 既話首首都鐘意喎，最鐘意PS I LOVE YOU/世界變了樣

Intro 個到由sunny 兩把聲帶起
好有一個人內心同表面互相掙扎迷茫既感覺

呢幾首舊歌好少人識
世界變了樣最後段chorus sunny 海豚音爆個幾嘢
聽到都打曬冷震

通常啲人識supper moment都係因為 幸福之歌/無盡/風爭/小伙子

+1
揀咗做鬧鐘鈴聲
自由嘅感覺

孤獨先生

出小伙子出城記之前係ps i love you同是你令我再次找到心跳最多人識
見證到後期越後越紅，越黎多人識新歌多過舊歌

好似全部歌作詞人都係supper moment 自己
如果冇請槍既話，佢地填詞能力真係好強大

YouTube 有條片叫風箏 unreleased live version
係風箏2014年最早期未改詞既版本
舊版本個情感更深

搭你每日都會搭的巴士
隨便挑選 坐位兩邊
而你又坐了車尾左端

聽着的MP3沒電
只好關機看看窗邊

每一段詞都十分生活實體化

鍾意肥皂泡多啲

仆街新出個首歌好有聖誕氣氛好撚正

每一句都係心聲

Btw機械人有排成日loop

係

機械人同煩擾中起舞段bass line 型到核爆

浪人超正

自從21安士之後就好鍾意

段bass line我j咗好耐

用嚟較鬧鐘慢慢會聽到好憎首歌